宜家勁歌頒獎禮係唔係得星夢同英皇玩？

仲有冇其他公司？

星娛樂

咁都幾多元化喎

軒仔都無

華納

其實n年前話同四大唱片公司反面
四大唱片公司係邊四間？
宜家fd返未？

自己google la

肥田都有獎

主題曲頒獎禮